\begin{frame}
    \frametitle{Теоретичен модел}
    \begin{minipage}{.45\linewidth}
        \begin{itemize}
            \item Фокусираме се само върху ,,талията`` - апрокс. с цилиндър
            \item Използваме модела на непрекъснатите среди
            \item Разглеждаме само Лондоновото привличане ($r^{-6}$)
            \item Използваме модела на безкрайния резервоар

        \end{itemize}   
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}{.45\linewidth}
        \begin{figure}[h]
            \centering
            \subfloat{\label{fig:cylinder_front}\includegraphics[height=0.42\textheight]{cyl_fig_front.png}}
            \subfloat{\label{fig:cylinder_top}\includegraphics[height=0.42\textheight]{cyl_fig_top.png}}
            \caption{ Геометрична схема на модела}
            \label{fig:cylinder_schematic}
        \end{figure}
    \end{minipage}
\end{frame}